[多圖]Ching你咩料呀?

是咁的，我同朋友傾緊計，傾傾下，佢話有人ig follow佢跟住仲要direct佢 於是我叫佢cap比我

狗公狗到出曬面咁
於是我咪睇下佢ig了解下佢囉 點知.....

心諗你做乜9

仲話自己會做網台主持喎

ching其實你想媾女咋? 有心事既咪放上感情台等巴絲幫下你囉...
洗唔洗搵個唔識既黎傾呀

你爆人,人爆你,樓主要小心

14歲

幅相

樓主同條友應該都差唔多年紀

樓豬係絲？

自爆收兵?

樓主都係做兵😹😹😹

港獨廢青，起佢底就啱
通知佢學校有港獨分子入侵校園

唔太覺人地係狗公
冇人逼你accept 佢再聽佢講故

睇得好撚辛苦呀

up乜9

做緊乜太多野好撚複雜

唔係好明
即係，你標題係問你個friend唔想聽又答人ok手勢咩料？